玩支國game睇支國動就等如男人叫大陸叫雞一樣

都係被女吸引
講咩港服台服
骨子裡咪又係支那
你老味d蝗國人落左來香港都唔會變做香港人啦
利申:從來唔玩支國game, 唔睇支國動
不服來辯